***********************
Raw Materials Warehouse
***********************

Conceptos
=========


Indicadores
===========
        Cada indicador tiene un objetivo general, un objetivo especifico , su correspondiente calculo y definicion , perioricidad con la que se debe calcular, el responsable por el calculo, su fuente de informacion, el area al que le corresponde el indicador y su impacto dentro de la empresa.


Objetivo
========

Agilizar los procesos de captura de informacion en el proceso de entrada de Almacen y despacho de Productos , para optimizar el flujo de informacion y por medio de Indicadores Operativos facilitar la toma de desiciones 


Diagrama del Proceso
====================
        Esquema del proceso de Almacen de materias primas y producto terminado de "La Xalapena"



.. .. raw:: html

..     <object data="../../../_static/dot/raw_finished_products.svg" width="800" type="image/svg+xml"></object>

.. image:: ../../../_static/dot/raw_finished_products.svg

.. .. graphviz:: ../../../_static/dot/raw_finished_products.dot






















































































































































































































